當撈侵反勝左未？輸到仆街喎

贏撚到咩

美國總統China Joe

今次連燈都救唔到侵侵

不嬲都係下風，搏爆冷咁解咋

慘 賣哂d股票都得